第一次同女朋友做愛，發覺有d 唔妥....

同女朋友識咗2 年
成日同想同佢性交佢又都唔肯
今日同佢飲咗少少 whiskey
個人興恰恰終於要推下推下話肯比得入
於是9 秒9 去佢屋企
一手拎巨龍出後後就除佢褲
一除咗佢條褲後隔住條底褲都見到佢濕哂咁
於是一野扯佢條底褲落黎後
發覺點解冇格仔嘅
得d 黑毛好核突
當堂唔想做愛 巨龍變毛蟲
不過冇影到相 冇圖
想問下女朋友係咪有病？

幫佢畫d格仔

你影下你條撚上黎睇下有無格仔 無嘅話你同佢都有病

屌你老母戇撚鳩

你碌鳩都無格啦你又唔撚覺得怪？死on9仔

拉

睇無碼av啦

笑撚到仆街

呢個真

啲毛係用嚟遮住條J
真正女人一定係有格

係咪發現女朋友都有J???